牛丸單野點睇

😂

如果我話呢種事香港日日都發生緊只係冇人拍片 班連登小學雞會唔會覺得驚訝?

公平啲諗，如果單野入面所有人性別倒轉，係一堆MK仔爭女，連登仔仲有幾多個會覺得打人既都值得同情？

你老黑黎？

佢講緊班狗

私了道友都比人屌,連登仔

想俾MK 妹打

利申:M

代入身份，如果我俾咁多個人又圍又打又踢一定好驚好痛但係聽到條片入面牛丸姐話俾人打嗰個妹，又搶人條仔，又唔俾錢r野攞着數，又帶壞唔知邊個去吸毒，聽落又唔似係咩好人，不過實情係點唔知。